屯門手足 賽後檢討

唔好以為今日場仗打得令 班狗一路小貓三四隻撚我地炸！勇武既要更勇武！和理非都唔好成日急住走 你地走哂 前線 中間咁空 講真 前面咁多手足 驚乜呀！
今日淨係識守 火魔法師都好少 大家一齊努力練火！